有無巴絲覺得係時候退出連登？

知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬舊登歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你玩膠先
一天光出面最少半版post 係講港父
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

好行唔送

有😭

已經冇人關心場運動💔

咁你咪走囉

想去返舊登 不過無人

又撚狗9成唔識都似

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

新人唔好再柒下柒下咁喇，比人睇低晒lihkg就係因為你地呢班小學雞。返屋企溫下書再出黎柒啦

唔明有半版post講港父有咩問題？

日日港父乜港父物，一兩個post就話好笑
你就覺得自己玩膠好好玩，班真5毛就多謝你幫手帶風向

Don’t make stupid people famous

唔知你講乜
但好行唔送

范戈咁快改埋名

連登都有感興的帖
但太沉迷始終唔好啦

Hi,Sir!

for example?

范加爾我屌你屎眼

返高登啦你 兩頭蛇

你直必了

高登連登是我家

主要係興趣有關的帖
有正能量的帖